黨政府：患者打2劑科興7日後被感染 據了解要第二劑14日後才有完整保護 因此與疫苗成效無關

衞生防護中心回應傳媒查詢
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
就傳媒查詢有關一宗已接種兩劑新冠疫苗的2019冠狀病毒病確診個案，衞生署衞生防護中心發言人今日（四月十七日）回應如下：

該名63歲男病人（個案11645）曾於三月十日及四月七日於屯門友愛體育館社區疫苗接種中心接種科興疫苗。病人其後於七天後，即四月十四日採集的樣本對2019冠狀病毒病檢測呈陽性。衞生防護中心相關流行病學調查仍然進行中。

根據藥廠資料，接種科興疫苗後需要時間讓身體產生抗體來預防2019冠狀病毒病，接種者需待接種第二劑疫苗14天後才可能獲得有效保護。

中心發言人強調，市民接種疫苗後，現階段仍需要繼續採取非藥物干預措施，包括保持社交距離、良好手部衞生，以及在公眾地方佩戴口罩，以減低病毒傳播的風險。目前而言，繼續採取非藥物干預措施並加上疫苗接種，結合兩種措施可對抵禦病毒提供最佳的保護。

完
2021年4月17日（星期六）
香港時間23時30分

可能

打完科興唔死已經當執番條命啦
仲諗住打完可以有效免疫

垃撚圾到
又冇用 又要拎條命去博
班死藍屍真係賤

第7-13日：無保護
第14日：有保護（50%)

打完死咗，無關
打完無效，無關

科興贏

算啦你講咩都冇人信

無可疑+1

不如話打完針再投胎先有效啦

死咗咪100%免疫

咁死左未？ 未死又唔洗入醫院咪證明有效囉。
你打輝瑞都唔代表唔會中招啦， 都唔知咩新聞黎。。

中同唔中唔係五成機會率科興ON9

500%係用家問題

佢以後都唔會再感染了

13日23:59:59 => 0%
14日00:00:00 => 5X%

14日之後中, 又話打之前確診左或者話乜野鬼佬野都唔係100%

笑死人咩, 過左14日後中又屈藥效過期?

5050 啦

都估到5毛會咁講

仲有, 幫你度埋幾個藉口

1. 抗體未出現者
2. 打之前已經確診

上面5毛咪話, 外國野都唔係100%啦

比我估中左

玩撚曬啦

點都話14日前中
之後就話隔太耐無補打失咗效
一定係除非唔係

仆街 打完14日先有用 打嚟做咩

14日後中，就話要21日，21日後中就話要一個月，一個月後中就話患者體質同疫苗唔相容，唔關疫苗事

難得見你見到哇屌唔係追住佢黎屌

biontech打左第二針七日後都有91啦打完都科興會中打黎做乜

患者問題

打完兩劑仲要愛國愛黨
一日18小時要歌舞讚頌黨的恩惠
而且要一日三餐服食黨員精液
可有抗禦功效

應該要再打多一針，將病毒打入身體令接種者産生抗體

雖然啲專家之前開晒口話第一針嘅保護未必夠
但係，三月十號打完第一針之後
點都會有啲個乜鬼政府宣傳片話
會產生抗體
抗體會令人體免疫系統有記億力⋯就算日後感染病毒都會再次產生抗體對抗
咁，而家個畸屎照計應該係第二針前後感染嘅
點解第一針啲抗體咁快無晒用？
定係個免疫系統失咗憶，唔識做抗體？
咁個政府宣傳片係咪又呃人？

林專家唔係咁睇，第一針就好有效架
前幾日先話員工打哂第一針就可以放寬限聚
今次個別事件

班鳩官打完咪又係帶撚晒口罩

所有疫苗係第一劑都會有用架喎

疫苗未過試用期
同番工一樣

科興根本係偽科學，
唔公開完整統計數據，科興都可以計出所謂有效率。

根本科興就係廢， 要有保護力只有打輝瑞BioNTech, 中國人不願面對

一針已經53% 》4hing

單針保護率得3%，藍屍以為打咗一針就天下無敵，
但係智利、巴西就害死咗好多人。

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

唔關科興事唔計

佢太緊張je......

到你打完第二針十四日後又有人中招
佢就會改口話係打完第二針後廿一日

到你打完第二針廿一日後又有人中招
佢就會改口話係打完第二針後廿八日

如此類推